開台玩fortnite

新手上路..今晚贏唔倒10場唔訓覺

連登有人玩

有呀 幾好玩呀..

btw貼唔倒link好柒 由佢沉落去喇

PS4 點先玩到

之前有個post有教,,
不過玩倒都享受唔倒遊戲..
用keyboard玩都好似唔夠手指用
1秒5牆變 5秒起1副牆

試下則link先..

得左

Pc？